22歲 想識男仔 有咩方法識

22歲 想識男仔 有咩方法識

拍咗接近兩年拖 散咗大半年

之前啲男仔俾我拒絕晒

而家男仔朋友都冇多個

想識男仔啊！有咩方法！求介紹

Hmd omi

女仔易好多，開個ig都大把仔主動

仔就難啦，分咗手半年一個女仔都識唔到

最近有玩 但係啲男仔都唔主動嘅！

但係唔鍾意嗰啲仔！
想知香港仲有冇靚仔冇女朋友

你有冇秒回

佢哋都唔講嘢 所以我都冇講嘢

app大把靚仔player 好行唔送啦

app明明冇咩靚仔

你而家出post，咪就係一個方法lor

咁咪可以識到你

留個tg 即刻爆pm

邊到有女識

我覺得又唔洗特登靚仔既

中上都夠架啦 遇到player仲慘啦

Sp ok?

覺得個個男仔都係player

Pm我好冇

屌你老母
你把口啞架？
一齊唔好講囖咁

我覺得男仔要主動啲㗎嘛

你幾歲 唔鍾意細過我㗎喎

21 仲有冇機

好過冇

唔靚仔你都睇唔上眼架啦

22 年尾23 有冇機

非處？

起完樓主底都覺得樓主應該好臭閪又難頂

Pm我吧

香港好似真係冇咩靚仔

識下都好

冇hmd

咪扮女人啦 假膠 毒撚連登仔先會狗沖

非處，ching呢

我24社工巴有冇興趣識下

點解咁覺得

tg？

死返去gay po 啦

可以啊

早啲瞓啦男人 唔係對身體唔好

扮絲打

識仔好簡單姐
你睇吓講唔夠兩句都好多巴打想識你啦
不如教下我點識女啦

咁你都開返個post米得！

算啦
準備單身一世

起左底係到扮女仔

做咩咁頹啊

連登開post

真
散左就識唔到

識我

依家都唔知點撚樣算

唔係渴望要女，但都正正常常識個朋友都好啊。。

咁我哋做朋友

咁假都講得出
個個玩apps 都啞既？

tg呢

hugo1991

條底褲有無漬先？

夜啦訓啦 唔好亂係虛擬世界識人啦

唔係假膠都ok ge

屌你啦
戇鳩鳩性別定型，港女特撚別多

女性主義呢 喺度唔啱使呀？

識吓先

去啲board game 場玩下就識到

女仔主動唔得既咩

Hugo1990

樓主男人？

Hugo1991

Yes 專釣狗公

要唔要叔叔

我要做1仔喎